依加d 面飽真係好撚貴

今日收工見肚餓，係東涌地鐵站間美心買個腸仔飽，拎去排隊比錢果陣個面飽妹Mary話：多謝你九個六。
我即刻大叫：九個六！？大話骰呀。
之後一巴就煎落佢塊面到，煎到佢頭轉360，成個地鐵站靜晒，所有人都望晒過黎，之後佢一下除左自己條圍裙，兩隻手暗住自己塊面直奔出店外面，跑緊嘅時候仲隱約見到有d 閃閃令嘅淚珠飛出黎，突然一架巴士炒左上黎，撞到個女仔粉碎左，佢個人就好似七味粉咁散落一地，之後就落大雨，個女仔都比人沖左落渠。
我就繼續食腸仔飽，食食下就天黑，美心出面企左個男仔，係度不停望錶，不停口upup：又話今日收早，點解仲未放架。
我問佢：係咪等緊Mary。
佢話：係。
我話：Mary 比人沖左落渠喎。
佢即刻衝去個渠口，想抽起個渠蓋，但抽極都抽唔起。跟住隔離有個gym 妹遞左張刮刮卡比佢話：先生，你好似唔夠力wo，不如做gym 丫，依加做緊優惠呀。
佢見我係隔離睇，順手遞埋比我，我一睇，原來係成龍果間，我正想問佢：乜唔係執左啦咩？個男仔就屌佢話：做我都做城城果間啦！

想問返咁多位成龍果間好定城城果間好，我刮到買十二年送十二年，做唔做好？

上次成龍果間offer20+20

張信

咁做唔做好，聽日過期啦，好想練到舉得起個渠蓋

即係五粒魚蛋幾錢

魚蛋要落七味粉喎

無是咁的 重作

真人真事

你買左個咩包

腸仔包囉，九個六呀！！！！

大你十個一

腸仔飽